中美貿易3250億關稅暫緩 特朗普態度轉變〈蕭若元：理論蕭析〉2019-05-15

中美貿易3250億關稅暫緩 特朗普態度轉變〈蕭若元：理論蕭析〉2019-05-15

根本無料扮四條，淆到賴曬屎咁
仲有咁多白痴仔盲撐美國

Burn Hill good thing!!
Thank you Burn Hill!!

明曬，成件事清晰曬

又話收到可靠消息上次派王岐山去會談，屌，衰了又唔提了

明天個市又可以升了

貿戰笑死人，上次又係咁

美國要同伊拉克開戰 依邊唔搞住

美國下令伊拉克非緊急政府人員撤走

贏左好耐啦喎 又開咩戰？